逃犯條例】何韻詩促將中國剔出人權會議 外交部轟痴心妄想不自量力

耿爽（右）批評何韻詩言論違反一個中國原則
港府修訂《逃犯條例》引發社會大規模衝突，歌手何韻詩獲邀在瑞士日內瓦的聯合國人權理事會發言，批評香港的自治及自由嚴重倒退，一國兩制「近乎死亡」，希望將中國從人權會議中除名，遭中方官員兩度打斷，批評違反一國兩制。北京外交部發言人耿爽批評，何韻詩的有關言論是癡心妄想，不自量力。

耿爽強調，香港是中國的特別行政區，香港事務純屬中國內政，任何國家、組織、個人無權干預。邀請何韻詩有關的非政府組織違反了《聯合國憲章》和人權理事會相關規定，在發言中挑戰「一個中國」原則，干涉中國內政和主權，污衊中國人權狀況。中方對此表示堅決反對並給予強烈譴責。

外交部重申，香港回歸以來，一國兩制、港人治港、高度自治的方針得到切實貫徹落實，香港居民享有的各項權利和自由依法得到充分保障，事實有目共睹。保持香港繁榮穩定不僅符合中國的利益，也符合世界各國的利益。

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

又滅聲 又一個中國?
屌你，出糧俾警察果陣又唔見你中國俾錢
冇事就契弟 有事就兄弟

如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。 —— 毛澤東

歡迎入內討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

做對了 口交部認證

爽死了。。。

我愛何韻詩

好卦住華大媽

一個中國，只有中華民國